丹麥入唔到8強原因？

賓特拿鼠蹊受傷
落選丹麥世盃大軍
《ESPN》報道，效力挪超球隊洛辛堡的前鋒賓特拿因為鼠蹊受傷的關係，落選了丹麥出戰今夏俄羅斯世界盃決賽周的23人大軍。

現年30歲的賓特拿是在向國家隊報到前一星期、在替洛辛堡上陣的時候受傷，他在上周六0:0賽和瑞典的國際友誼賽中並未上陣，只能單獨進行訓練。儘管這位射手希望在決選名單出爐前證明自己的狀況，但丹麥國家隊的挪威籍教練哈雷迪在周日點兵的時候，最終還是未有選上賓特拿，令他出戰繼2010年後再戰世盃決賽周的夢想幻滅。
在國際賽81次替丹麥上陣、射入30球的賓特拿，在2010南非世界盃決賽周丹麥2:1擊敗喀麥隆一戰中，曾替球隊先開紀錄。